再多給你一個 7.21 上街的理由：被捕中四學生遭警察恐嚇、刁難經過

// 再多給你一個明天（7月21日）上街的理由。

數天前，一位未成年的中四學生在沙田衝突中被扣押了超過了四十小時才獲准保釋。途中，未成年的他受到警方諸般的恐嚇。

他被控襲警。被捕當刻隨即被鎖上手銬，然後他跟拘捕他的警員說：「我要打電話。」 警員竟然回答：「梗係唔得啦！我要玩鳩你！」

然後去到警署，他被連群警察恐嚇「你死撚硬！今次一定打死你！」固然警察在警署內的態度早已是街知巷聞，但對於一位未成年的中學生使用這般言語恐嚇早已背棄了一個人該有的良知，也不是執法者該有的操守。

另外，他在排隊作檢查的時候 ... //

立場

推

721

推
聽日見

721
推！

##滅絕人性

狗真係不可原諒
721見

7.21見

死黑警我屌你老母 玩白色恐怖

仆街狗

屌佢老母

求大家聽日出黎推爆個人數
人太小義士就好麻煩⋯
另外希望行完既 向其他地方進發/離開比後面既人上黎
推大條數

我知又比你地話我叫散水
但我真係好驚好似吳志森所講
聽日條數小過71既話
7婆就條仆街就會覺得過左骨

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

集中推721

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

LIHKG @ Android

唔該各位曾經被捕既手足
一齊開記者會

幾篇新聞既作用
完全唔及一個幾十人既記者會架

狗無一隻無辜架

犬隻患上瘋狗症

Rubbish

無一個是無辜的

仆街黑警

我無野講

Push

721!

無野講

721721

警黑一家親
Licensed black

721!!!!!!

721 見

口供紙？真唔真
口供紙寫埋自己啲惡行？

屌你老母 用啲搞黑社會嘅招搞中學生

黑警死全家

呢D要開記者會既又唔開

——————「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又班係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯同樣都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，大概佢地日日返工都慣左無「無罪假定」依個正常concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要對付嘅「犯」。律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻L住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期獻身very well paid嘅環境底下「服務市民」

但同時佢地都慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，即係佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢轉頭，或者玩犯會有咩手尾跟

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，not joking 個門欖極低, 一個熟例嘅犬可以有一百種理由拘捕一個佢主觀覺得「玩野」嘅無辜市民，隨意有權令一個學生哥同打工仔人間消失48小時

但如果你落單，被拘捕期間，無論對家點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成實質身體傷害，Sor9y，你要玩投訴﹐最後入到佢罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？
但最後入罪，投訴成立嘅有幾多？

藍絲會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你，但佢無同你講，係外國過度使用暴力個犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害者公義

反觀克警係依個制度下可以日日圍爐，以傷害者姿態同伙記講「你地無做錯！」，無人有歉意，個威權姿態高過柒婆十萬八千七，扑示威者嘅犬仲分分鐘隔幾年升官又發財

一方面真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

另一方面今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下拒絕面對市民，承擔後果。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠！

光復香港
時代革命

仲諗？聽日見啦

黑警不公 傷犬無罪

一人一個位唔洗爭啊黑警 地獄留哂啲位比你地架喇 啲位有撚哂你班黑警個名 落撚到去慢撚慢奶林奠塊野啦咦咁臭既

真係好醜惡

Pish

細路都蝦 好撚嬲

咁細個都蝦

推！

要一個個打靶式排上斷頭台

睇哂佢

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

希望隻狗冇仔女 唔係我怕遲啲會俾人搞

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

聽日夢中相見

想想如果這次輸了，我們留給下一代的是什麼？

721
我無野講

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

打撚死？真係打死左你覺得你會冇事咩

應該集合入過狗屋既巴打 開記招講入邊既不人道對待

有冇錄音筆可以錄 24 個鐘??

成日話警察壓力爆，爆你老母，佢哋不知幾enjoy !!!

好撚黑暗，但光明將至
班仆街準備俾天收啦

黑警無法無天

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

唔使講嘢，721見

必去發夢

聽日維園見